群姐撈埋東張西望

開頭都以為係

Isabella

人地捱左幾十年，而家先有個入屋藝名，請放過佢啦